hi 淡友 （884）

當這盞燈轉紅便要別離
憑運氣決定我生死

記得勿賭博

62708 大戶發達十倍無敵神熊
61167 精選十倍無敵靚熊
62178 穩陣五倍無敵正熊

對，正想回

但投資涉及風險

繼續衝上272

35格了

試穿5分 BB 中

38strong hold

我由260xx底到而家添。。。
但都冇感覺
仲俾條仆街送貨佬搞到我好嬲

等睇聽日恆指表現

發達了

買嘢？

重熊
收市回落200點

跟

27010-1細

暴跌

佢去咗第2個好遠嘅地方放低咗啲貨
之後仲同我媽電話裏嘈。。。。是旦。。。

26990平喇唉

食咗3格熊

Fat

近排d貨van司機都好唔識路早幾日我係公司送d嘢返工場，講曬咩街同咩街交界都可去錯搞到我棟係到四個字

食咗3轉了。。。1600＋1400＋現幾百點

都係30日內收聲，生活不可如此

佢去嘅地址 同我住址除咗 樓 呢個字1樣外冇個正確！！！

下午估計可以鉛5分B炒下range
But 買上 only

返到公司即刻+返注 27002+1

用其他方法

噤好過分啵

豬持

食飯錯過咗……屌

之後巴士失蹤，地鐵等勁耐。冇的士。。。
即已進化到衰運不影響賺錢而影響心情

幾時有真倉大賽

你咁點成為專業交易員

都煩緊，當有人連贏後好多人坐享其成

到佐目的地未

有冇人熊3690？佢好廢

係咪hi bye van 仔司機黎

支持 想睇高手過招

隨巴，知佢噏乜？？
我form不是咁的
咁會被某啲嘢拖後腳

收市先貼倉

玩一段時間姐，唔會長玩

有無得熊權太

今晚

我今朝遲到都無的士直接跑返去可能都唔會遲太多

權太唔知到左未

咁我allin

爬埋啖飯研究
By the way, 多謝牛熊巴分享

不爆。。。集運公司。。。算了。。。佢哋工作辛苦

我隻熊仲未死
唔死就留下星期，呢個weekend咁多不明朗因素。
抵玩

如果係gogo van 果啲
煩得黎可以即cut 你線..
追都冇得追

冇3年點有億。。。只是起步中
凡事有始有終
呢個係開始

五斗巴期指用緊真倉未

有㗎， 經常搭的士go go van
Gogovan你咳多幾次 公司會打嚟問你乜事

牛牛個BB窄到好難睇

牛熊only

佢唔玩期

Use 5 min

Btw 排緊26992＋1

贏點數，底買高放，我的宗旨

有冇方便解決左一實戰就易睇錯方法既問題~
(好似當你知135 厄時, 實戰會唔會懷疑果個情況係咪

就係5min BB
穿返落27000 會落多次底

唔水好咁快26992 +

而家有新formula, 可以準確930之前處理即時，
唔會好似之前930手忙腳亂

加注？

牛熊有時睇岩都要輸
(食價)

我唔信

佢唔玩期指忘記咗原因

越遠睇越清
今朝咁，1分鐘糾纏上，3分鐘都係，5呢 10呢。。。

要80%補倉

當豪俾佢，1 3 中有幾十點的

嘩
未坐過咁闊嘅位

思維模式先係至寶

期指唔似牛熊咁可以拆細.
始終一張細期都要10 蚊點
2萬幾按

要針了

新form 可以，測試中，未錯過

我試過期指數落去30點
牛熊得一格

推27010 cut loss 冇錯啦掛.

你依招好似叫 opening range breakout (9up

睇錯breakfast

係咪衰

有學名添

想追牛

跳樓巴真係

唔得的，要反應快＋熟，推理

渣住20手特價熊 準備跳IFC

好奇IFC巴做乜行業識好多嘢

咁破底果下買熊呢

唔送喇

我食開格仔 之前棍升40點 但食我2格

要練習到好似呼吸一樣

An opening range breakout is just that: a break from the opening range. Depending on your timeframe and testing, you will define the opening range differently. Traditionally, when the strategy became popular in the 1990s, the opening range is the first hour of trading after the open.

之後就帶我羊錢

你好早入？我食到熊喎

有乜所謂，你真有巴握，1 2 格 bet 幾萬都得啦
（已260xx買好多嘢，有留言的，暫19 823 未起錨）

你呢幾日羊得多過個我一個月啦

咁既市熊仔一定係食格仔就算 270又唔係阻力位

你啱

死亡名單

真係無
柒trade 食咗5成 今朝又早咗熊夾走咗
可能仲要蝕手續費

對，破棺材，同埋 之前廿年內好多人用的，
買輪930決勝

要好敢博先用得

係頂落食左幾格 不過係極熊

27002+ 諗緊點好
要上既話好似太耐

你企邊邊㗎 彈岀彈入

擺係到 等

繼續keep 27010 cut loss
行開去斟水先

屌 我就係成日彈出彈入 豬錢

佢星期五想雙開架

睇返700 1299都仲有位上
恆指好有機會再上

最大問題係唔知點set 止蝕位
依招用來買上其實幾高勝率同有肉食
特別期指仲有早15分鐘可以做range, 正股一開穿頂其實好大機會再上

好似話勁假時段，
5大升幅，不問價追入，之後930一賺啲啲即放

我本來都想 但牛貴

#142，人地日賺1千幾百，
新聞同識人講的

如果用15 分係燭低做Cut loss
會太遠

5 分鐘會好易中伏~
不過而家試落其實五分鐘都唔錯

但一輸就....

屌！無人放牛俾我
又中喇屌
以後淨係食哩啲算

佢地冇用圖表的邊有咁技術，日日打仗

問題..
我想問下
未完成競價時段
我點知邊五隻

我都用過一排，不過試過中過一次假穿有啲驚
Fine tune下應該有得贏既

張27002 仲在生

用方法去買就要有時放下感覺
我會睇15 break
9:30-945 use 945 頂
再用五分鐘突破
如果真係上..
唔會穿前腳的

％最大，通常啲仙豪股

大利市？

差不多了

競價915 落
我要913 就要確定邊五隻係

求教

轉睇3分K
5分K睇死人

牛牛好似會見到升跌
但頭5就…

2點已經600億, 好似係近一個月最高成交

但你都知AO 好易比大戶做市
好似尋日咁就係比大戶做低個價買上

How use

中咗啲不過你要學少林棍法

熊軍又要去IF屍了

所以佢哋有食屎的一天
平均每個月1 到2萬
全職
但問得佢吔應該係牛1 牛2
其他。。。

要自己睇
我睇過 買股都用得
可以鳩買 但都唔係100 0 係46/55
未認真去研究

又係妹住上

Dllm, 同女性朋友食飯。
一碟燒肉200元
我就食菜。。。

Afk好嬲。。。

又咩黎 我仲gap緊10個post左右未追完

272 gogogo

排個27120-1 玩玩先
271熊安心上路啦

200 蚊你食得起呀

我張27002
差唔多了吧

嘩…

樓下

27002 到而家我覺得差唔多啦..
不過睇五min 棍棍都好似砌積目咁上..
照理未見大棍都未洗諗走住

正當牛氣衝天時。。。傻牛必遭______

原來妹市係唔啱畫公仔

奬賞

我冇畫好耐囉
總之五分K兩支燭底唔應該跌穿

QQ好撚勁

事到如今271熊必斃
起碼271先走啦

1 min D 成交張數好低
咁妹真係妹到上27095

大捷

明白
幼兒班 想練下試下

轉27045 cut loss算
如果有辛磨到上27095 既話應該會有成交推上

奬勵啊

高水60點CLS, 呢排睇住高低水炒真係無得輸, 高水實升, 低水實跌

insider可恥

權太：ok 跟

(之前試過突然果一日高水太多會轉向)

佢放假
無方向捉

睇下聽日收咩燭先

我覺得依啲時間差唔多會出啲 breaking fake news 再推高幾百

27045 平左就算了

你好健康喔

27045 平
+43 點

你。。覺得1碟ok..？
千元埋單

一返返公司又順返
追返今朝條數

係 燒肉啵
唔係碟頭飯

公司是你家

捱到10分鐘 271熊就

醉愛。ot

硬到

1 3 5 分圖全部都壓住BB底

三點後無爺西阻9住哂應該會爆上

瞓醒？
揸咩過夜好

1手牛

熊陣先

喔
我非素食者 但係本身唔鐘意食肉
除咗雞翼

牛肉

62860

小注 賭錢

極

1 3 都出左signal 想上

就打靶咁搏

希望有0.20俾我食

而家+ 既話用27025止蝕 好抵玩

又要上一浸了

3點歐洲嗰邊又出消息
之後繼續向上

0.016止蝕

5 分鐘bb 中軸好硬淨

坐唔住喇就

蝕一格走
搞唔掂

戰敗

買啲嘢過夜5手
睇定啲先

雖然睇跌但佢咁夾好驚 同就3點

收市隻熊有0.01我入硬

睇埋睇日先再睇跌

過左成個星期牛夜
諗住聽日就放
今個星期六日搏唔過
唔知關稅會點

雙頂

好惡玩啦剩返一個鐘

收工纂

升爆佢

3396又托返上黎

臨收市睇下62860打靶未 未就賭大細

鳩sir
隻熊未開市就死咗

見到啲日文已經有冇地拖

空倉驚閪
放鬆心情啦
唔mon市了

倉底大大注牛就話啫
成班裂口升完話開熊係咩料

玩得開心啲
記得介紹日本妹我識

食花生啫

熊唔到
坐貨.jpg

真

地獄

支持

偶像玩我得開心d番黎就熊得

屌我都係 無走100手牛就有5皮

你好似＋緊3張喎

雷軍牛過

買牛日日賺

屌而架先跌

接近收市就出手

蝕水

牛過每一天

每一天 會數錢

我又研究左新玩法
每日都無腦買一手極牛每日10-11點鐘賣
又係長期正數
我都一手牛

屌 睇死佢30.40先有波波

正

壓低牛佢老母
最平既牛幾錢

10-11點賣

俾多棍紅棍可以嗎

唔知……
有無人有

呢個真係好正

馬田巴之前你重牛，fatfat啦

日日牛無得輸

g持

今日走晒啦 咁你都記得 仲未回本呀船哥

啲牛total 90 % gain

屌我買左EVA去台灣 1600蚊

HX 1100我屌心諗好快執 人工開支都唔夠俾la

Eva 正野

63068好過啦

睇下去到checkin有無平價升cup 商務倉去抽下空姐水

但屌佢上兩年聖誕去加拿大 台灣轉機 佢老母竟然同我去咗台灣話無機
屌屌屌

我要棍呀

27042頂撚住

棍落 快沽

屌 傳說巴你睇

穿咗

都好哎

賤啊 打撚咗回

下邊好惡

牛過定熊過好呢！

無敵平台

牛Gel

聽日274

fuck

熊軍準備 ……跳

跳硬 聽朝早啲去排隊

收市應該就跳得

雙頂都冇沽壓

勁假

穿270 先講啦babe

買熊最後機會

真 要沽

3396 又托上
放你兩個月睇有幾錢執

一手牛
賭錢

沽佢老味

62708 大戶發達十倍無敵神熊
61167 精選十倍無敵靚熊
62178 穩陣五倍無敵正熊
正，聽日發達

成交夜期咁樣

跌幾點又升返哂

邊隻 跟

今日完美乾升，震淡倉引牛，跟住劇本係15唔簽，千萬跌斬牛軍。。。

插

Cls 270 鈦合金底

20點

一陣穿

負溢價

牛牛收皮
聽日插返400

請上髮菜尾班車

Keep住報

-啊 無轉過

升到咁買極熊擺明送錢, 不如拎去馬會賭左佢好過啦

針針哈

跟咗
聽日去邊到食噢媽媽些好

怪獸巴今日羊幾多

你琴日26500沽完升到而家

星期五就熊一熊佢

跟鳩sir去日本食

一齊針

針返2千幾點出去

食噢媽媽些慶祝

所以270+了

牛市

273嘅感覺又返咗嚟

係253

一陣夜期就穿272啦

係咪真㗎

食曬三神既料理

係千先日

唔係好
跟

無錢跟

留錢做保護無得跟

16:29 大法

有錢到做保護

係無錢先要留

穿270 快

27011

穿
又豬

今晚273見

打落地獄 266見

909億成交, 大成交上升
牛牛哈

髮菜尾班車車死啲牛牛

27000合金鑽石底

穿到27000抽一位巴打屎眼食榴槤

諗起ptu巴

你留返自己食啦

銀行打黎 每借10000 一個月還多18蚊姐係幾厘

已穿

1.8？

佢自己想食

你直接問佢實際年利率係幾多咪知
金管局規定左一定要答你

未穿
仲有一分鐘

又有人1629大法？

11點棍又偷升
今晚282!

貴，即月平息 0.18%

今日大成交扯上去, 起碼升埋聽日, 真心唔好估頂住

其實你地知唔知稅貸果個年利率3% 唔係對比返存款果3%架

牛市牛氣衝天

未借過 唔清楚

個圖咁鬼靚 你有心等去三個月食糊
依家買對冇問題
屌糾纏中unknown
都係0.5元。。。

屌 今日900億

月供幾時又入貨??

8.5 7.4

27200 27800 2828200

小斜上

一落就10000胳
Rich

收息5% 10000蚊 一年賺500
借錢俾息
借10000 蚊 年利率4% 一年還錢
放係銀行 一年得$240

咁係因為你每個月要還10000/12 +息出去MA,
收既息會越黎越少

18*12/10000＝2.16％

唔怪得我計你依幾日賺幾錢你話錯

屌 原來係咁
嗱 我真係無賺幾多 幾日加埋應該打和咋

今晚有好戲睇
呢幾日過得唔平凡
中美協議 結果出爐
Tru p 畀人彈劾

政治概念靈 只係跟圖表

熊過等數錢

美股到底要升到幾時

係

[member]day trade is the best#yup#[/member]

係噢媽卡些

我知啊
omakase
我識 我鐘意講噢媽媽些

我識50音㗎

係咪數吓剩返幾多錢

知你識講廿打

傳說巴真係一手牛？

Su ba la see

夜期大棍

錯 係su ba Ra shii
日文係無l 得r

老師芒果、千千、噢派 點解？

屌 呃我

夜期暴跌，牛軍諗定點部署啦

吸貨

唔使驚 快上髮菜尾班車

牛哈

乜都知
我唔信

要問上面嘅多屎先知
我小薯唔識哩啲

我無呃你

你快沽返張
好好賺的

Su go i ne 髮菜san

唔識停，買咗牛嘅聽朝要執骨了。。。
夜期反手回血啦

等一陣又會成班人問點解又升, 究竟升啲乜

我仲知聽日牛軍又勝一仗

沽咗
你都上我車啦

咁啫係唔知啦
聽日落返266

即係有特價牛比我再上車

大棍單位數上落

係
上完再送落地獄

明天all in熊祝我好運

信髮菜可脫貪

識野

真。牛Gel

棍升

全部都係食物黎, 食得既

點解衝左上276

賽後檢討

第一注
放假就咪炒啦
十點半仲走去追棍 結果高j

輸22點

第二注 - 大法1
開既時間唔係太鐘意 牛市後開
不過以止蝕30點左右去博
算唔錯
不過因為圖太窄難睇
只賺應該以57左右
執少百幾蚊

傻人發現案

輸左注熊
罰post 丁圖一張

今晚274了

明顯我係唔識啦

巴打好鍾意假奶U娜喎

284都黎啦

近排睇開

收到風
15號關稅取消
萬升之日

嘩
我好耐無 唔好引誘我

萬升直上4幻

去跟多情學

你睇左燒山未

又話今日跌

又講火星話

近排下載左全套

（俾老婆知道死硬）

咁應該學咩

幾難取消老美今年啲關稅收到手軟

公司ot 睇

高價賣佢本寫真集

係公司打丁 no way

bt ga

牛3起動

實體書過癮d，我睇左一眼就收埋左

真牛B

收埋犯罪證據喺屋企

一路好走

睇啫
返屋企就

試過偷偷打完地 老婆要
扯唔起

傳說巴戰無不勝 跟

燒山講乜無睇

巴打睇睇醫生啦
你之前話去300隻3690就黎100都不保啦

屌
咁點算？

係連登開post

聽日排隊跳IFC

新手一問

我想問而家夜期咁嘅款係咪唔炒得

想做熊軍IFC總司令？

屌 好似起底睇過

奈奈c提起的

無位入啦 得幾點
去美期好過

3396 只要一個月有10%贏。下年拎100000 炒股

調整期

點解要開PO

我都想轉正股
但我未學識

27000已經做左底

我死都唔食千千

我今日牛

聽日all in，16號上ifc

嘩屌

tsm 又3%

五斗巴聽日睇咩

睇人上IFC

你帶我日日食10格 我就教你

嘩

其實有時我覺得買牛熊好過期貨，起碼唔洗比夜期震一震假身嚇走左
琴日臨收市諗緊揸3張細期好定買30手26350牛好，最後決定揸期諗住夜期有位走點知中撚左止蝕

47睇中左

無買

過夜用牛熊
即市用期

係咪有得睇自由落下

yes，過夜用牛熊最好，自動打靶自動止蝕，次次夜期用親期貨就瀨野

cut 止賺蝕

過夜用期貨都瀨野

用期有得走wo

係！我地睇你跳

準備抽一位巴打屎眼食榴槤

兩睇啦，係有得走既，但多數都會比佢呃左震一震自己淆底坐唔定

搵權太啦屌

震倉破燈之日萬升

屌好撚恐怖，坐緊巴士有個阿叔係到睇AV唔記得熄聲，全車聽到一下呻吟聲

股災

對唔住囉太興奮唔記得mute

親！仲有26980點可以跌哦！那裡有股災呢！

下次記得check左先睇啦

睇下邊個正book比大家去party room

屌 好彩走咗call

好想睇榴槤塞屎眼gv

要多幾個ok?

係咪話call 咗？

1人1個得唔得

啲阿叔睇嗰啲好重口味㗎喎

你又知

有日夜深上巴士直頭見到有人打飛機添啦

夜期沽落啲成交都好細

係針左幾日

夜期不嬲細成交

1分有厄

放工明明好攰都醒神曬

琴日沽 今日call
係咪因為話要破權太燈處 搞到咁

Lm

佢自己

一姐

一到「牛市」就多佐好多新人

沽沽沽

聽日266

有冇巴打可以教學咩叫麗君

又挑戰牛熊之神

hi 我叫傳說

Hi 聽講你好勁

我要唔再玩動物

買佐曲尺未

夜期照用大法

26969+1

牛熊之神祝福多我一次就夠錢買

跪低認錯

你all in 熊？

夜期大法已收皮

我都食唔到唔學了

下個星期應該去IFC報到

真唔好手痕

收手吧，好在紙倉，真倉真係輸死未天光

港女夜晚有時可以自隊，好似有人控制咁

Hi 我聽講佢真係好勁

止蝕又升返 嫪

以前好撚多巴士野外露出

夜期真係唔好亂玩，琴晚最低係26590，我26600止左蝕3張細期

夜晚不嬲專斬止蝕盤，低手勿沾

今晚老美實大波

真係黐孖筋 我十次炒可以輸八次呀

星期一IFC見

試下同自己做相反，想揸個陣真撳沽，包你十次有八次贏

交底你家姐先幫你好好照顧佢，你放心針啦

渣ga

巨棍落，擺明今朝係震淡引牛。
牛軍排定隊上IFC啦

OT 緊
最近真係唔夠訓 個人好暈

休息真係好緊要，再多錢都買唔到健康，到一個點就要聽身體話

26977+1 demo

升返曬聽日280

265

長命錢 長命賺

玩嘢？已講埋出來了

錢事少，命中率事大(暫中1次低級招，雖然都中角

J到出血

你大把錢，唔知點解可以不停買。。。
我已到畫頭。。。聯想
1818
2018
1114
小米

全孖展＋× 5倍

你夠勁了。。。即時日日操未得囉。。。

佢只係比我 x 2
定我要轉證券？

只差新form 30 日test

咪啦，試咗先。。。

我耀材，883 700等係80％ ，即5倍max
光學當初得啲啲。。。只好揀27
Btw27見4字頭可留意

臥虎藏龍
留名跟大家搵食

Rich...
我用盡。。。不過之後冇5倍的都唔考慮

27000 沽左既舉手

又嚟 咁我仲開唔開車

即時安心曬

而家乜都中，反而太監中我唔知是否會咁孖展咁凶。。。
應該到時紮1後起機追唔到第2大注
即蝕賺幅

對，你初哥計清楚先好，否則又迫住賣貨補倉就浪費了。。。

呢間孖展真係好勁

我堆貨準備孖832 /883(應該唔技佢。。。or 5055050)
19。。。算吧。放喺度。。。

今晚想幫襯下 Mcdonald

所以話香港發達真易

藍。。。

咁繼續支持 52

都係底，刞多和。。。

黐線，理得佢。。食吧

伊種唔擺感情，今次要短🙂🙂

過埋呢浪你+30啦

到時我先可以+10

27睇有乜特別

饒恕小弟
太忙真係無追post

我隻小恆生你都睇得上

有個post我放摔角片

的起身幹追post
請教邊個post start

我比莫大話 sex partner 果日開始

即係邊個

我大約11月第3星期出現

感謝

五斗巴

原來升佐咁多

靜靜地......
低調行事

休息下啦
橡筋拉太行會斷

3690落唔到去95樓下? 佢弱到死想買熊

挾撚死唔好喊

佢日日都跌

引緊傻鳩沽

今晚唔好再睇喇 休息一晚 打機又好 溫書又好 完咗就瞓教

我記得1000K起

一小部份

上

追post 追到傻

冇即市真係好難學

所以我copy 出嚟再深究

邊間證卷行買期指手續費最抵?
玩開牛熊 每次都係買15000蚊左右
成日比人食格 想加多小小轉玩細期

你地推介好多都好正，我自己嗰啲冇5倍孖不看的
2018浪費

收唔收𡃁

總之，有錢全買加孖展等如日日出幾萬元糧

口靚紅字絲😒
屌。。。早知唔post....

我記得成日比人罵

我再揾啲錢吼佢

紅字巴*

咩啊依加 歧視女人啊

一通 五蚊+3.1

女

你遲了

繼續觀望

我就唔怕，1注all in 2注孖，驚乜

其實我每日都定力唔夠
我食開格維生
日食10格唔難 有時食到20格
但成日多手仔 嘔返一半岀嚟

咁即唔信自己套form /有bugs

我bb班咋

邊有結1天。。。而家練身手好時機，牛3熊3俾你贏你牛1熊2 3 你大劑

我幼兒班

其實我都係睇即日pattern係點先下決定
我仲摸緊 好迷惘

牛3個個贏
熊1大部份輸
熊2大部分大輸
熊3冇肉食
牛1嫌唔夠低
牛2chok到pk

你錯？

嘩 中
原來我睇錯自己野

唔過夜嘅話
熊牛123 唔會輪得太多

過，乜唔過，股分幾種，
正1堆，孖爆借錢唔怕
牛熊每次2大隻，1長一短，自己諗
1個即時

無問題

牛3囉，講好多次了。。。

Sailormoon 落莫即gg

啊
成日唔記得

仲係第1代。。。有排先到刞後

到時唔處理月亮降臨懲罰你（忘了台詞）

明天就上山露營lor

嘩
野外要 帶暖包

怕虫

凍會無咁多

上山找牛定找熊

我一有過夜牛渣手 我dt 會唔識買
好嘅話我好衰㗎
升少少驚跌返落嚟
賺少少就走

輸就輸到趴街

跌多啦幫幫手

會唔會妹去26800

一通不了 網又廢 又冇apps
仲要溶斷

鼎展好似唔錯wo

屌
等我仲特登換嚟睇你講咩

換乜野

咁我唔換啦

369

做乜369我

點會。。。我都係用免費圖自己研究。。。

難

嘩 屌

sorry, 全錯

？

一野扯港女60點

咩事

美女280
果然無錯

升災

屌平撚左先升

好彩27009上到車
上啊

Getting VERY close to a BIG DEAL with China. They want it, and so do we!

今日開市同頭先美女開市加埋有150點

屌 又loop同一句野

點解錯？cap 圖分析

今次真係無熊嘅聖誕

熊軍都我收皮

同

個市急升佐 100
冇預計到咁

你哋諗得太多
我識嘅嘢，我嘅資訊一定畀你哋少好多倍
因為我知道嗰啲資訊係冇用

坐艇過

極熊依家即坐的士去ifc排隊

屌你肥死 免費牛

有的，我估，
月亮太監太陽上位
28000附近影上位
你係咪被小鄧嘅糾纏厄了？

邊有錢坐的士?依家開始行去, 聽朝開市岩岩好行到

夜期都上271 聽日274熊都收皮

屌 係啵

世紀大deal，千升ready

升爆廠

今晚唔落 聽日超大裂口上補275

呢個小心，因為糾纏不清的圖分唔到，牛熊3 頂會被破頂不停厄到破產

trump又出口術

有冇熊軍一齊去IFC

你張261呢叫你坐穩

屌，琴晚仲諗住會上到27200，點知而家就到左

多唔一定有用既最重要係點運用同可運用

仆街仔侵特登一開市即tweet挾鳩死淡友

有無牛過既想去ifc睇熊軍排隊

冇，牛3 太陽影頂， 小鄧經常老點
所以要小心 睇遠啲 判斷

ko 54.35
我張short call 54要被release la

熊軍唔洗驚
最多破產

牛牛牛牛牛

屌 唔好提
上次259打中止蝕

如果我入嚟第一句話
你哋套formula有瑕疵
熄曬所有新聞電視 淨係睇圖 邊個信
（ 都話之前八月份係呢個post畀人*到我七彩）

好彩手快補得切call

屌好HIGH，熊軍都我收皮

不過我咁睇，上次傾deal就留句do I?以為反枱，今次講到咁開心好似傾得成咁真係唔知點諗

兩手姐

曹仁超就係講呢句說話
我信佢講
一句only...

止咗佢好無呢

而家牛3？

止咩，坐到尾呀屌你個閪

點會買熊呀 升成咁 你仲去擋佢 抵死啦

ifc見

排隊

美股 強弩之末
不過可以玩一兩年

下個星期一我先報到 等我

#925 對

仲玩多一兩年都夠有排升

？ 唔係聽日係星期一搞乜嘢

有無牛軍上望3幻典

15號

到時一齊死呀
認真講咗好多次牙口臭

加沽 本多終勝

富途app

其實呢2日升乜9...冇壞消息就係好消息？

加定冇死嘅

？ 美爆 同1093咁
中國 ignore
香港sailormoon 做完。。。

點樣唔死？ 買樓借九成錢嗰啲全部仆*

破頂沽老美

唔加關稅機會大咪好消息

唔撚係下，你260穿果下追左沽仲未走？

彈左300點cls

無啦無啦

試273-先

熊軍今似真係要上IFC

即係話未有反應之下你唔處理太陽太監
正確
即時等係要太陽同屌
正確
但睇大範圍都話唔係睇細圖
夜期睇遠啲你會睇到 26800係 分水嶺
咁26800以上買就係賭錢

一講完就中...

聽日升500冇難度

275...

痴左

27500？

27548

夜期咩事

27548 電腦盤？

做乜鳩自己推到去27540

俾人屌到我仆街呀
嗰陣睇下有冇人同我1樣睇法
結果個個都話跌
8月中
財經分析新聞乜都話唔掂
會跌到二萬二
我
一留言畀人係咁笑我

好鬼喎，夾爆班淡友？

應該大戶平倉？

止蝕盤仆晒街

我隻熊呀

呢度好似得我同莫巴
話今個禮拜係決勝負
我有cap到圖

273

一晚都5000點啦

IG一棍200點

276

止蝕 啲淡倉食曬屎

挾撚死未， 一開即-300pt

隻牛均價0.047
而家0.113
原本諗聽日走
而家都要再睇定

睇少陣變 275

未 又回返

夜晚升 聽日又局你高追.... 點玩

升到痴左線

癲左，一野爆上去

我記得有次 262 我話會升
伊到個個笑我傻

trump話close to big deal 但我又唔覺得傾得成個真正既deal

一次過打曬觸發盤

止賺盤273
鬼鬼地唔係未試過升500第二日紅開

起碼延遲實施關稅先

記得
Day1學排位

沖個涼無咗300點
屌屌屌

27600
美股再創新高

仲有 200

你好彩
你個難啲真係落場你死咗啦